市民自發去維持治安有咩問題？

撲滅罪行, 人人有責